江西省政府呼籲「過緊日子」； 梁家榮即時離職 粵語新聞報道

#粵語新聞報道 #陳平 #梁家榮

江西省政府呼籲「過緊日子」；
梁家榮即時離職 |
粵語新聞報道
（02-19-2021）

RFA 自由亞洲粵語
203K subscribers

【獨家】本台查冊「反美鬥士」陳平「自曝」定居美國多年

戳破習近平「小康社會」真相？ 江西省政府率先呼籲「過緊日子」

解放軍首證去年中印衝突至少4死1重傷

【港台風暴】港府強力整頓 梁家榮即時離職 工會：亂棍打死港台

留美港人開發「極權社會冒險遊戲」 《集體後遺症》眾籌達標

拜登高舉多邊主義旗幟 頻繁聯絡盟友圍堵中國

美參眾兩院重提「防止台灣遭侵略法案」 授權總統必要時可武力衛台

【耳邊風】拜登對華團隊鷹派主導

【惡俗維基案】政法委部門出手 透過司法局向律師威脅

【8.18集會案】黎智英隔被告欄與孫相聚 警司作供：事前評估示威和平有序

藏白電油被控串謀暴動罪 六被告罪名不成立當庭釋放

【翻牆問答】謎之源代碼高能耗電量 「安心出行」數據送中？

#粵語新聞報道
#陳平
#梁家榮

--------------------------------------------------

自由亞洲電台 (Radio Free Asia) 總部設在美國華盛頓，為言論自由受限的亞洲國家和地區提供完整而免費的新聞報道。致力以多媒體形式發送新聞，成為一個讓大眾獲得可靠消息的平台。

--------------------------------------------------

《訂閱自由亞洲電台粵語部頻道》

【官網】
【MeWe】
【Instagram】@rfacantonese
【Twitter 推特】@RfaCantonese
【Facebook 臉書】
【YouTube】
【SoundCloud】